點解梁凱晴在城市論壇有人幫佢梳頭?

死晒圖

笑左

死圖

我都想幫佢梳頭

兵呢家野⋯
靚女係咁架啦⋯⋯

我黎

唔係點引到連登咁多狗仔j

應該反問點解趙生個天線低低B頭冇人幫手

張相睇唔到係梳頭，你話解bra帶都通

方國山好識賣廣告

笑死 兵到咁

士兵長

屌，其實係工作人員check電線